阿叔無晒相片勁嬲 憤言追究 : 以後唔用華為!!

在下午，該客服中心視察時見到有10多名用戶正在等候，部分人要站出門外。林先生指，其華為手機昨晚(28日)充電時忽然「白晒畫面」，故今日前來維修手機，但兩小時後取回已維修手機，內藏的資料及相片「無晒」，憤指會追究，並說「以後都唔會再用華為！」

除左抵撚死都唔知講咩好

中國政府有backup

第一個逃犯

哎喲，乜無用google photo備份嗎？

你還有黨

邊位伯父

遲啲想用都冇得用啦

漢奸走狗唔配做中國人囉

手提電話大爆炸啊！柒頭皮

唔係話支持祖國咩

國安局有備份, 去中聯辦問下

你想追究黨？

屌，睇死佢啲相咪又係啲高鐵團，港珠澳大橋團影嘅。無左都罷

漢奸

轉小米囉

啊叔：同大陸雞WECHAT既鹹相冇曬啦。

咁唔愛國㗎屌你老母

顛覆國家政權，傷害同胞感情
條例通過後要盡快送依位阿生番上去受審

無哂雞頭電話

送中第一人

另一用戶郭小姐表示，去年購買華為Mate 10手機，覺得「幾好用」，但昨晚為手機進行更新，至今晨開機時卻發現手機屏幕出現白色系統恢復畫面，由於問題無法自行處理，於是今午往客服中心試圖維修，直言今次被「嚇親」後，會考慮以後會否續用華為產品。

無曬屯門大媽艶舞團，李屍煙艶照，今晚㸃係籠屋打飛機

無左既相可以問祖國拎
佢地有哂BACKUP

典型廢老樣

抵啦死廢老
愛國害人呀嗱，你估唔洗還架咩

除咗恭喜之外，我唔知講咩好

好想拎部iphone上去拍片訪問佢地

可能有埋公園啲大媽圖

all back 比比鳥頭

廢老9UP

係人都知拎去原廠整實幫你format 部機一次
正傻狗

屌你 冇曬啲J圖 阿叔做人仲有啲咩樂趣

廢老個樣好正😌

呀叔俾人影曬車頭相
6月9後唔洗旨意走

睇死條廢柴遲下轉用小米 再唔係走轉深圳買OPPO 廢中淨係識貪平

東張西望去撚狗式訪問個呀叔就好笑lu

咁串 拉你返中國呀

係咪反中亂港呀仆街

唔支持祖國
未撚死過

個負評係咪阿叔

你還有党啊親

誓言定慎言？

睇下邊個部門填番張form公安局應該有幫你backup

返大陸買過部

百度雲都唔用，點愛國啊

成個廢老火爆樣出哂黎

好人好者行得正企得正怕乜冇晒啲相呀！

呵呵呵

好囉

個心夠涼 今晚唔洗開冷氣

佢都痴痴地線，唔用華為？第一個的佢返上去判佢叛國罪！

咩意思，唔太明白

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

笑到gap gap聲

嗱，咪撚轉Apple呀

frd睇到，大陸都睇到呀

送中名單又多一人

有華為都唔用肯定係俾美國佬洗腦

百你老母度咩
行開啲啦，拉埋Google講

百度

一顆愛國心呢

無晒啲長輩圖

可能係we7雞既艷照呢

唔係好愛國架咩
屌你老母連咁細既考驗都頂唔住?
冇左d相姐
你還有黨呀

老豆

以後唔用華為？
即係煽動危害國企利益
該當何罪？

呢個阿叔好快會被逃稅

北京有backup呀
問雜總拎啦

去美國領事館抗議啦
邪惡美帝傷害中國人感情

密碼都backup 曬，佢地有先見之明

仲有叫大陸雞啲閃卡無哂呢

今次要好好利用呢班廢老既情緒

伯伯 以後仲信唔信黨？

第一波無聲無色咁「被消失」的相片.
第二波「公平」「公正」咁引渡你地，鬧華為係廢機，煽動國家罪名！

乜你對蟈家既愛連幅相都不如

babykingdom話呢班人係美國卧底，係度造謠
babykingdom全體華為用家表示冇一個壞機

個樣嬲撚到

叛國行為喎
過咗送中條例重唔拉你返去勞改咩

有部分廢中係攞黎偷拍人

八度？ 無人識你呀
我就叫Google

廢老真係有樣睇

PUSH

廢老都係得把口啫

我見過廢老用華為煲返d屌女片，可能佢。。。

假設個阿叔唔係鹹濕伯父
入面嗰啲真係乖仔乖孫既相
應該真係會嬲到出煙

揀啱品牌真係好重要

空氣有毒
水有毒
疫苗有毒
米有毒
奶粉有毒

大大隻字 huawei 擺明係強国貨
強国貨臭出全世界
你係要買, 有閪得怨

要買強國手機 冇得刷custom rom 都唔會考慮
因為成部手機只有硬件值錢

用強囯野, 無爆炸, 你執到啦, 仲想點

葉太噚晚喺fb上載一條自己親自去時代廣場買手機嘅片，話為咗支持華為，所以自己出錢買咗價值6888元嘅Mate 20 Pro。葉太又引述店員話，呢部手機「效能十分出眾」，「手機內主要晶片也是由華為自行研發」，而且好受歡迎，「他們也只賣剩一部呢」。

買完機之後，葉太話原本諗住自用，但想到自己用緊嘅三星手機仲用得，故「為免浪費、製造更多電子垃圾」，決定將部機捐畀新民黨做聖誕派對抽獎，「看看到時哪位幸運的同事能夠獲得這份價值$6888的聖誕禮物吧」。唔知中獎嘅同事點諗呢？

百度？死開啦

條路自己揀

點會冇晒
唔識用google photo

廢老

恭喜恭喜

有乖仔乖孫既都唔會叫佢地簡華為用啦
會簡用華為既乖仔乖孫好極有限

照撚到張車頭相咁

中國有backup架，6月9出黎！要中國還返的backup黎！

To廢老：
我地班年青人，為左孝敬你地
會係6月9號搞遊行，幫你地向華為
爭取返無晒電話資料既賠償細節

如果你都肯參與，一定會事半功倍

沒有共產黨你乜都無呀
幾張相就反華為
呸
支持華為

d廢老真係完全唔識it野架喎
google photo google drive 都唔知點用
有乜可能全部冇晒

hk no it 係真既

點解頭三張係外國人既

隔住個moon都feel到呢個阿伯浸廢老除

可以唔用

呢d撚樣 睇到個樣就把撚火
愛國 愛愛愛 愛你老母啦愛

睇死佢唔用華為咪用小米

比番d咸相我

抵啦

身體最誠實 轉過頭咪用返 唔好俾我睇死

看圖作文？

姐係你知我知單眼佬都知囉....
就算你唔係支那範圍都.....

點追究?

火黎把撚咩 宜家咪有報應

無曬咪無曬, 共產主義下啲相同資料係黨嘅
送佢去勞改就啱

見一次 笑一次

唔算啦 如果聽日佢仆街死撚左就真係報應啦

笑撚死人咩

屌 唔好話廢老廢中
廿幾三十歲嗰班用華為做乜9

國家有備份，試試問國家拎

白痴，內置Google photo 都唔識用

係yahoo鄉土仲有好多5毛話係假新聞

怎麼党不給補貼

大家有冇國安局份“華為用戶取回資料申請書”？

以後你想用都冇得你用

死廢老咁唔撚愛國
係咪收咗美國佬錢上去攪事做假新聞呀

我愛華為，華為愛我嗎？

你都唔愛國既！

唔支持華為
垃圾無恥廢老叛國

廢老表示轉用小米

聽撚住先啦

百度都冇用啦
係外國住緊
大陸人成日屌百度乜都search唔到好垃圾

送返大陸審

問公安，一定有backup

幫你開得返機仲咁多要求
仲唔多謝黨

美國佬搞搞震

不愛國了嗎？？

手機無乜事唔更新是常識吧

中獎同事trade in iPhone

習囝識英文？

我用apple 都試過冇撚晒d野

存檔死清光

援交妹Ｄ正照

無華為仲有黨呀

抵撚死啊，呢d仆街

同愛蛆蟈一樣，未出事有油水就愛蟈，出事就跑去美國

一定係冇哂同廣場舞大媽啲玉照丶幾廿歲飛個all back

會刪哂D相既話使鬼你幫我整咩

唔愛國。。條例一過要捉這些人上去再教育

問黨拎返囉

笑死
正宗廢老

我記得同樣係Cloud
Google 都係容量大要收錢但唔會限你速
個百度容量又細又慢，要比錢先有得加速，
結果google 入大陸百度應該收皮先

典型廢佬

廢老係咁上下

死廢老真係好好笑

自已唔backup用乜牌子手機都死啦

唔係backup gogo drive?

唔用華為？

仲咁多人？

咁呢班人仲唔係尋釁滋事？
會唔會跟住應該好快可以拉返上去？

冇腦先用呢啲河蟹利器

而家未過條送終你仲可以聲大大過撚左就拉你老母臭閪去勞改

垃圾

去西環問中聯辦拎backup囉

仲考慮以後用唔用華為
除咗恭喜之外，我唔知講咩好

你係唔係中國人

笑撚死

香港有啲咁嘅上一代真丟架

拉佢啦
國家野都唔用

存 檔 死 清 光

搵PTGF 女D閃卡無晒喇,阿叔SO SAD~

衝出嚟7

小心畀人拉

改用小米啦

呢d廢老唔用華為都會用小米
冇分別

民眾喜迎華為當機 清空手機容量

用到先得架

廢老樣

又話外星科技，又話國家級backup?

捐錢比黨啦支那狗！
咁撚多錢都唔救黨仲要買電話

咸相艷照仲嬲
乖仔乖孫日日係度可以影返，呀叔唔係日日屌到女

屌你吳孟達

相簿實大把叫雞相

因為壞機果啲上唔到水

d廢老應該又會話係美國佬搞搞震搞鳩中國

老老豆豆，用得華為都唔係咩正常人

廢老抵死

真啊 公司有個啊姐居然話最衰都係侵侵搞到咁

個阿叔一定係收咗美國佬錢

一睇就知美國佬黎

智障唔該驗下個腦

用緊

睇個樣都知係廢物

抵撚死！！！
好人好者點會用華為